[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (58) 每日Odiu老母問候區 60分鐘廣告雜誌

條玻璃心好似Del晒啲dancer 既 comment

d評判都on99
唔係鬥實力，鬥進步得多
下年我都去玩
我起點係0